研究指近9成受訪年輕人不信任政府 學者認為是警號！

學者：你老母應該係女人

解決方法：解決提出問題既人

共朝授命既官員豈能同平民平起平坐

宜家希望00後唔好比政府洗腦
到班90後大左 洗走幾浸廢中廢老
香港應該會愈黎愈黃

老老豆豆有1成藍絲年輕人的碼係警號
喜茶tiktok強勢回歸

屌，差啲以為你係老貓

要智商幾撚低嘅人先會信正苦

信政府就快啲去打中國疫苗

正苦信得過
只要將佢講既野相反去諗
就會知道真相....

仲有一成其實好多

仲有13%智障定冇腦

新聞

第一日知咩on9

後生仔要嘅嘢同班支那objects做嘅嘢根本就係180度嘅分別
有得救咩？
畀你換多幾次條纜都係會斷

傻，放大量150人落嚟，香港繼續收賣人心、比錢請打手，黑警年年加人工，就一大堆人去做啦
後生仔一係坐監一係走佬。

專家食屎.jpg

把口話信既有幾多成真係信呀?

吳秋北：部分年輕人政治極端只能放棄

你個制度都唔俾年輕人進入
連做代議士都唔俾
仲叫政府容納年輕人簡直天方夜譚

港共 ： 我有槍 吹咩

團隊成員、港大社會工作及社會行政學系系主任林一星在同一節目形容，情況像積聚好多火藥但未曾拆彈，將來有少許火種就會大爆發。他指，疫情雖然慘重，但亦是重建的機會，建議政府可以讓年輕人參與社區建設工作，例如參與深水埗主教山食水減壓缸的保育設計，認為政府要真心嘗試聽取年輕人聲音，認為幾個年輕人一起構思的想法，未必比一個政務主任差，又認為政府不應抱有「同你傾俾面你」的態度。

呢班學者仲未知道港共只識解決提出問題的人呀

ok共黨成員嚟計講嘢算厚道

個學者弱智

而家先警號

死港豬大撚把
90後都有堆
唔好以為後生一撚定黃

類似呢類
通常開口埋口就係「我咩都唔識嘅，剩係想出份糧買樓養家人過世啫，政治嗰啲野唔好搞我」

港共政府驚乜, 個個月準時出現金糧, 連MPF都唔使供

唔洗研究都知啦

感謝習總書記增加港人對支那的憎恨

仲有一成信？

係咪大劣人

冇啦
到時中共已經逼死晒你哋
好似nazi
黃就要你戴大衛之星咁樣
評分分階級
黃就係d級咁樣

但工作台大把兒登仔爭住入

係應該咋，仲未100% 肯定呀

05後有一大堆雙非
加上洗腦教育同150
過幾年應該會逆轉

再爆過 就打過

無計㗎 只要權力武器唔係你手
猶太人當初幾多百萬人口 下場都一樣
拎唔到世界注意
種族滅絕 大屠殺都一樣會發生
同64一樣

雖然我係00後 不過我畢業前嗰陣仲聽到啲低form係到講緊青春有你仲要講普通話

10後,20後,30後深紅

驚咩 屈機tv cut到個個年輕人都支持
又可以扮有民意

青春有你係乜嚟？

廢話

大6節目

研究：9成年輕人不信任政府
解決方法：國民教育
準備吹風

政府認為有一成已經夠用,
其他九成放棄算

個政府冇一樣做得好
防疫又唔掂死唔封關
三權分立都收埋皮
大白象又繼續起
點叫人信服
唔走就奇啦

冇錯
頭批雙非開始夠18歲, 支共人口清洗埋下既做伏線可以係未來短短幾年內有收成

我相信呢批人一到18就會去投考狗隊
填補青黃不接問題

80/90後已經好多人諗緊/走咗啦
思想黃有撚用咩，你一日推翻唔到中共，一日都係咁

D專家食屎啦.jpg

政府表示冇撚驚過

將年輕人捉晒去坐監/送中咪搞掂囉

就算係自由世界嘅政府都唔應該盡信

年年考第一：解決呢9成年輕人咁咪全部年輕人都信政府囉

信政府
唔怕

雙非多數係來自一直妒忌香港既深圳外省藉人, 打廣東藉香港人一定好兇狠, 就好似64外省牛屎佬軍隊打北京城市階層知識分子一樣, 共產黨最擅長運用呢種人性醜惡

個一成長住大灣區

港共政府解決方案

正解，加上福利好
呢班支畜屋企香港買唔起樓
有狗屋住仲唔狗衝咩

本來班年輕人慢慢習慣去深圳食海底撈，融入大灣區

一下子搞到九成反

on99 學者， 行出個象牙塔la

解決方法：引入支那年輕人

滅晒聲咪無人反

150人 x 365日 x 10年
= 57萬 7500 人

咪臭係
同武統台灣一樣
講到口臭

上一代教我地唔好信共產黨, 到我地一代要教多件事實俾下一代, 唔好信港共政府

仲有一成

信到死撚埋添

林鄭: 閱

有得周生 點少得黎生

係警號黎

係咪諗多咗就嚟俾人滅族啦喎

政府都會做好野嘅

年輕人唯一出路就係拉班同時代脫節既老而不落來

難 中學勁多大6人 更加唔使講小學 全部講蝗語仲要咁細個已經民族主義上撚曬腦 開口埋口話香港示威班人垃圾乜乜乜

佢咪又係話你個9成係俾人洗腦、fake news影響
佢唔會覺得自己有問題，全部都係人問題，清洗老師同新聞就得

大6節目都有人睇
救命

仲有一成相信政府真誠愛香港先至係警號

解決所有香港年青人
咁就冇人唔支持正苦

唔需要傾 還掂佢地只係傀儡

政府不信任市民先係警號

頭都揼穿你

仲未計繁殖率

民建聯話100% 年輕人擁護納粹黨林鄭

永遠都係想咁樣解決問題，唔係高壓手段，就係愚弄，再黎瞞騙

呢班中國人反香港人係好正常

仲有70萬人 唔驚啦

國安法拉晒九成年輕人既話，香港就有10成信任政府既年輕人

重大發現

而家先知

山係石頭海係水

事實係咁 所以佢地想逼我地走

有錢嘅死港豬

人人都可以做學者

研究指近9成受訪年輕人不信任政府 學者認為「老母是女人」

所以要靠屋企
家庭教育點都重要過學校洗腦教育

解決民調研究既人咪冇事
搞到冇人咁做咪冇人知

中共统戰對象會係10後 同埋將來出世 佢地更易洗腦

可能以前個警號係對政權
而家個警號係對番失去信心嘅人，隨時被捉同洗腦

真
出現斷層
然後香港就150 個大陸人溝淡
收皮

仲有d「專才」

而且150個配額都已經實施咗25年

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

以後唔准做呢啲研究咪冇問題囉？

中老年都唔信啦！

廣州人有樣你睇
10年前保唔住廣東話，就預左呢一日香港會發生

150唔係已經放左幾十年啦咩
如果咁就溝到，咁點解仲會有9成

on 9 學者!岩岩訓醒!

因為150都唔係後生仔女。佢地仔女蝗二代全部仲讀緊小學，幼稚園。
而家教育界大清洗，染紅。好快會有新力軍，睇下大學都大把大陸學生。慢慢踢走香港人

真係唔好低估智障嘅人數

有警察使乜驚
100%都未驚過

你up 乜春
30幾年點都有後生入左黎
咁點解要再過多幾多年先叫溝到？都成30年

就算唔講有幾多後生定唔後生既黎左
咁150都已經成30幾年，要溝係咪一早溝左先？到今日點會仲有87%

結論就係150會溝到係nonsense

9成9不信任政府

核爆左先話係警號，濕鳩學者

山係石頭 海係水

咁細個已經係香港生活都仲係咁證明大劣啲洗腦教育由幼稚園已經做起

掉你落街 落樓
開槍警棍打你
用法律屈你

之後你仲信佢
係精神既！

完結香港基金的研究員搞這個研究，是否代表建制派開始想疏遠特區政府？

Old people also 不信任政府

97前個啲多數係直系親屬, 融入香港程度高好多
97後根本亂咁黎, 十三億人抽六合彩咁

真係好有先見之明

正苦真係咁諗
九成咁多 直接放棄咪得

佢地成日父母官心態
如果識諗就唔會搞成咁

250名中學生
竟然係班00後

老豆老母都支那人，上堂又教你愛國愛黨，唔係遇到啲咩事都好難醒覺
反送中之後好難再有另一波大型抗爭，班細路又點知共產黨嘅邪惡

97後都 23年
要溝係咪 20年都未溝到？
毫無理據

真係有理念嘅藍都算

最慘係班印象撚港豬

見到越嚟越撚多人食返藍店同用支那app

唔好自創啲term,好銀眼

連登仲多

政苦唔會理的完成自己政治任務就ok

終於有人發現

個警號都響咗成幾年啦
政府咪又係咁

食屎啦.jpg

將14、19的政治問題訴諸及簡化成青年問題
會唔會太on9

漏口佳十年前就講臨界點添

政府：強烈譴責研究斷章取義不盡不實，香港仲有1成年輕人＋10成中年人老年人小朋友信任政府

身為90後，已經冇再希望過有生之年可以脫離支共魔掌

只希望可以將香港本地文化傳承落去，令香港民族未來仲有重光嘅機會

後生都有唔少藍絲港豬
以前有個94定95年出世嘅偽ABC，成日喺office同其他80後藍絲同事講，話覺得而家香港嘅後生仔好naive，話咁樣阻人生活先至係唔民主
聽到我同另一個90後同事耳都側埋

知你醒目啦，搵你自己直覺同鳩up去同人地既科學方法去證明九成年輕人不信任政府去比

私煙

1成應該係包埋無意見 老實講你話真係去到支持應該得4%以下 但港豬都唔代表淨係得1成咁少